上海宣布停工至2月9日

據上海發布1月27日消息，上海市人民政府發布關於延遲上海市企業復工和學校開學的通知。全文如下：

各區人民政府，市政府各委、辦、局，各有關單位 ：

為加強新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，有效減少人員聚集，阻斷疫情傳播，更好保障人民群眾生命安全和身體健康，按照黨中央、國務院防控工作部署，根據《中華人民共和國突發事件應對法》《中華人民共和國傳染病防治法》和上海市重大突發公共衛生事件一級響應機制的有關規定，經市政府研究決定，現就延遲上海市企業復工和學校開學緊急通知如下：

一、上海市區域內各類企業不早於2月9日24時前復工。涉及保障城市運行必需（供水、供氣、供電、通訊等行業）、疫情防控必需（醫療器械、藥品、防護品生產和銷售等行業）、群眾生活必需（超市賣場、食品生產和供應等行業）及其它涉及重要國計民生的相關企業除外。用人單位須依法保障員工合法權益。

二、上海各級各類學校（高校、中小學、中職學校、幼兒園、托兒所等）2月17日前不開學。此前，學校不組織學生返校、不舉行任何線下教學活動和集體活動（包括培訓機構）。具體開學時間，將視相關疫情防控情況，經科學評估後確定。一旦確定，將提前向社會公布。

香港: 返工啦港豬

香港呢？理撚得你死

罷工保平安

又話香港 係中國一部份
咁跟唔跟 停工呀 柒婆

林奠一定唔跟
開市最重要

上海淪陷，Next station is Hong Kong

點解香港政府仲可以咩都唔做
將d暖氣軍師group 埋
叫入境check下問卷就算.....

巾次堅大鑊

死撚埋都要係下面返工

人地已經三罷

Push

上海仲扮野

唔嚴重停工停課做乜

垃圾港府仲叫人番工

港豬聽日最後一日假期都有人開始返去開工OT

港共:不了

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

habit - 100 years late.

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權